成日幻想自己發生意外

死咗
不過冇乜感受

咁嘅思想正唔正常？

悲觀主義姐

Same here 會諗自己喪禮會有咩人出席

算咩？ 人總有一死 一日咁多意外點知自己會點死

我反而成日諗點樣同人隻抽

我都係

same

出門比人跳落黎砸死
等過馬路比失控車車死
搭車意外拋出馬路死
返工心肌梗塞 爆血管中風

又會諗基因突變 生怪病

以前拍拖又諗分手會點，做野又成日驚做錯。
結果越驚嘅野越成真。

死無所謂 驚死唔去

驚毀容

人總需要勇敢生存

墨菲定律：越擔心嘅事越容易發生

寧願閉上眼不逃生便無意外

我還是重新許願

我都係

我會諗我媽一定喊死 佢好傻好眼淺